以前覺得美國人可以有槍械好危險

依家覺得
正因為平民都有武器在手
政府先唔可以隨便欺壓市民
市民都可以有武裝力量
雖然會有人搞依d武裝攪事
但市民可以用相對武器保護自己
如果香港 中國平民都有武器在手
公共一早倒左台

有邊個國家敢下放權力畀人民？

所以世界只有一個美國

瑞士 人人屋企都有槍

因為人人都有槍
所以政府以人民為先

美國政府以人民為先?

以色列呢

[回帶] 美國內華達民兵起義，華人媒體集體沉默！

係時候將回帶呢個post俾大家溫習吓

鬥唔贏
但可以起義
槍桿子下出政權

係美國人勇武先可以令政府民主

巴人無份

正常

成班on9講乜野平民鬥唔贏美軍
人地入伍係為左保護自己私有財產，而認為美國可以保障到佢地
如果美國保障唔到班人既財產，一撚早兵變啦

但係相對地 呢個環境會好危險 特別喺呢個節奏快速既香港 我相信有人阻慢到你節奏會一槍啪落去 仲危險過美國。如果真係開放槍枝購買 我唔會再住落去 香港人本身已經有病

係鬥唔贏，但係一個籌碼嚟
好似唔同國家會有核武咁，拎嚟嚇人，唔會真係用

美軍本身就係人民
係香港警察先會唔企係人民個面

其實美國有槍牌都唔易嫁 d人亂吹話人人有槍

唔太贊成
如果普通市民有鎗, 警察用真鎗個門檻都會低咗好多
普通市民都有鎗嘅話, d 警犬就唔係用橡膠子彈/布袋彈
極有可能係真鎗, 到時警犬同市民有人死真係唔奇

史上第五次！希拉里普選票贏特朗普 卻始終坐不上總統寶座

美國都冇真。普選，如果有，希拉里一早win左啦

不過美國本土已經好多人反對平民有鎗，因為太易有痴線佬血洗學校

如果香港有鎗，應該會有同樣多既痴線佬週街玩GTA

你了解下美國選舉運作先啦冇真普選

你試下有2百萬零1人就咁拎住支的6飛左輪
唔洗其他武器，同你係美國玩遊擊
美軍都淆底撤退唔打呀

另一角度
歷史上美國立國就係美洲13殖民地人民用武力推翻英殖而獨立
如果美國立國後話取消人民擁槍權
咁就要問番當初殖民地人民推翻係咪 unjustified
點解美洲殖民地人民可以
而家今日嘅人民唔可以
問番轉頭係咪即係而家美國聯邦仲衰過殖民地俾嘅自由？
所以一旦取消人民擁槍權
成個立國邏輯會遭受挑戰

大部分大型槍擊案都出現係禁槍區
嗰到d人無槍還擊啊on9

一出美軍 成個美國立即分裂 黑鬼一定受唔到呢個風險

出美軍係個假名題

你調轉左，係因為禁槍區先出現到大型槍擊案，唔係禁槍區未變大型槍擊案就死撚左。

所以黑人俾人打死政府都唔會告

當然不夠打，但是肯定會有顧忌，同埋唔會夠膽任意魚肉百姓

樓主有冇睇美國警察射死d乜都冇做過嘅黑人嘅鄭新聞架

而D啊?

總會有 draw back，正如好福利就養懶人一樣。

而且其實望真 d，有唔少呢 case 係黑人自己 on9 在先，只能話 on9 們同時出現而出現慘劇。

美軍入伍宣誓誓詞：美軍不隸屬任何黨派，誓死捍衛憲法，反抗國內外一切敵人，但必須一切以憲法為準，凡不符合憲法的都是非法命令。軍人有義務執行上級的命令，同時也有責任拒絕執行上級下達的非法命令。哪怕是總統下達，只要違背了憲法，軍事法，國際公約都必須拒絕。

1878年民主黨控制的國會通過了一項對後來美國歷史有著深遠影響的法案“治安官動員法”（Posse Comitatus Act，簡稱PCA），這項法案嚴格限制聯邦政府動用軍隊介入國內的治安，執法行動，當時的規定主要針對陸軍，沒有涉及海軍及海軍陸戰隊。由於當時還沒有空軍，因此1956年年法案做了修正，將空軍也包括在內。海軍及海軍陸戰隊雖然不包括在“治安官動員法“限制範圍內，但海軍部參照該法，也制定了相應的規定，限制海軍及海軍陸戰隊介入國內執法。

［緊急］眾籌 69 612 616 相片大集合 一人一相

唔好睇小美國啲民兵組職，嚟到香港隨時打到班黑警投降

傻西
trump贏=選舉人制垃圾=民主最黑暗一日
hilary贏=眾望所歸

遲下可能香港警察射死啲大陸人

100%會
佢地係美國有得打獵
點會好似香港黑警咁 因為目標移動緊所以打唔到身打中頭

we dindu nuffin

一定夠打
除非佢唔放假唔返老家

未到屋企門口已經俾人報仇射撚死左

以色列軍事力量一d都唔差架

話美國政府會用美軍用黎國內執法
已經表現左東方國家有幾落後, 美國有幾先進

人地19世紀已經修憲封鎖呢D loophole
香港人? 21世紀了

"拎身份證出黎呀屌你老母, 條女咁正比我砌兩野先啦"

"唔該拎委任證證明自己身份"

"殺!"

有美國做契弟
又有巴人俾佢地練槍
點會差

on9 你出槍警察出火箭炮啦

不過老實美國人有槍都反唔到政府啦
美軍d科技外太空咁款

不過佢原意係有槍可以同政府對抗既

水樽都用催淚彈
你出槍啲驚仲唔用核彈

所以美國民主係好多條命砌成
所以見到有人阻住人返工都要屌嗰啲
都係適合做返狗奴才

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

美國憲法就係保障市民有反抗能力先寫可以有槍

無錯, 呢班人born to be ruled

槍權喺好重要

所以世界只有一個瑞士

美軍唔會打美國人民，法例上都唔得
要打美警自然會出手。就算美警唔夠打仲有國民警衛軍，佢哋等於另一支美軍，所以美國人有幾多槍都冇用

有槍 香港班狗官講野都唔敢咁大聲
賣港個班出門口都唔敢出

話美國人反抗唔政府嗰d
知唔知乜野叫州政府

柒左

力量制衡喳
D 國家夠有核武啦, 唔通拎核武亂射咩

華盛頓斬完櫻桃樹都係揸住斧頭同老豆say sorry

未必贏 但唔會毫無還手之力
比到壓力政府

呢個咪美國立國精神

睇州份
好多地方都係唔使牌，直接落超級市場買子彈

個差佬自己入錯屋,以為個黑人闖入左自己間屋然後一槍射死佢,咁都算個黑人on9?

睇埋呢條片,懷疑個小朋友偷左個玩具就要用支槍指住個頭

根本槍權就唔係用黎對抗政府同黑警,當年槍權係用黎畀人射動物同印第安人

點解美國政府相對中國政府冇咁陣暴政唔係因為枝槍,係因為個制度呀

唔同意你講法。普通市民有鎗，警察用真鎗門檻應該會高左，因為一開真槍就要承擔內戰既風險。

當然最重要係當地人民識勇武，唔會有和理非潔癖。(唔係話唔支持和理非，但去到潔癖就好大鑊)

香港人可以有槍，班垃圾黑警叫佢地食屎都得

州政府有權違抗總統命令
trump下令用軍隊維護邊境
d藍州一樣當耳邊風 仲撤走埋國民警衛隊

但係宜家警方一向當「生命受到威脅就可以開鎗」係合理
市民有鎗就易好多

同意巴打講人民係需要識勇武, 無論有無鎗都係

又咁講
如果真係攞左支槍出黎
一定無今日咁多人支持我地

好多係退役兵
打過Vietnam/Korean war

香港要做東方瑞士

睇得cctv仲要信都知你係乜人

難d,民族性唔同

咁都要視乎民意有無用

而家偏向係無用
200萬人都係一句道歉就算

成堆on9,人地警權大到仆街，你試下唔聽個邊差佬講野

自由民主+平民有鎗=世界第一大國

可以抗衡政府
真正民主

乜野內戰，你無睇過美警燒炮仗d片咩

下,呢條片都幾出名架喎,我求其搵畀樓主睇冇理到係咩source

咁樣會唔會好d

係 支持

講左好耐，槍入憲法其中一樣好處就係政府冇得亂黎，人民自由嘅一樣保障

咁當然大陸人又會用槍擊案黎吊美國有自由唔好啦
理性睇，所有自由都有代價，你唔中意可以移民走嫁，不過扁扁最多大陸人移民去美國囉

中國唔敢全民有槍
因為10000%推翻中共

有槍牌唔易

但要有枝槍好易

係 仲日日派錢比中國移民屌自己

依個係2nd amendment 既精神，keeps the government from being able to impose tyranny

美國校園槍擊個d凶手幾多個有槍牌

教育好重要！南非都人人有槍，但同美國根本係兩個世界

人民有槍洗唔洗同美軍打佢地先可以真正做到對準政權一槍屌穿你個頭

香港嗰班對準政權？毛都掂唔撚到

打份工既黑驚同你搏命？
試下大家都無盾無槍無面罩 你班黑驚夠唔夠膽推前呀

如果香港行鎗權仲恐怖
本身已經咩撚野都投訴埋怨
有班又返少日工使死咁
仲未計燥底廢老

之前文革個陣，老共都下放左權力比普通老百姓自組紅衛兵啦

美國啲特種部隊咁撚勁驚閪人民有槍咩

香港有槍 我諗日日新聞頭版日日都係大屠殺

明明講嘅係事實點解咁多人負皮
美國政府一向以自由市場為先
大蕭條嗰陣羅斯福推新政干涉市場都比黨友屌

有幾難 講黎聽下

首先我第一時間話左唔少，唔係全部。

第二，而家個槍權的的確確寫左響憲法到。你可以話最初既槍權目的係用黎打野獸，但同而家既槍權無抵觸。

第三，無制約既政府等同獨裁，而其中一個有效制約手段就係市民既槍權。再好既制度都會有漏洞或者失誤既地方，而民兵起義係其中一個反制方法。

美國憲法寫明 人人有槍權係賦予人民權力去革命去保障自己權利

因為本身美國獨立都係因為普通人有武力去反抗先成事

而香港情況我覺得一係賦予一定程度嘅武力畀普通人，一係減少警察嘅武力，如果警察擁有絕對嘅武力壓制，人民永遠都會被打壓

每一個政策都會有缺點，睇你點取捨

喺美國等警察到都死咗
不過重點係美國肯比人民有槍自救
中國會由你死，死都唔會比你有槍

紐澳美加全部可以持槍

90年代黑人搞亂個城市週街破壞,美警失蹤,南韓人自組警衛軍先檔住班黑鬼

係咪快樂指數最高既國家？
定瑞典

本身美國合法持械就係因為比市民有一個可以對抗政府嘅能力。
代價就係每年都有幾單槍殺案
值不值得？大家而家都明白。

但係d 警察真係可以開真槍還拖

講到香港唔得咁

今次警察做法過激 仲比人告緊
但好多仲有案例係d人拒捕 甚至攞槍射警察

你都on9，冇槍點樣維持個制度，香港夠話一國兩制50年不變啦，依家點呀？

就算最初槍權係用黎畀人射動物同印第安人咁又點？美國獨立戰爭既時候啲人一樣有用自己既槍戰鬥，證明槍的確有對抗暴政既作用。

仲有成個美國咁多警察一定有垃圾差佬，你一段係咁就當全部警察都係咁，咁睇嚟美國人真係和理非啦，社會充斥黑警完全唔敢反抗

聽過美國立國比人有鎗係為左人民有權推翻政府
只不過由細到大我地睇新聞冇講過呢個宗旨淨係報美國鎗擊案發生覺得美國危險

歐洲多數係打獵用、手槍之類，美國個種係痴撚線民兵模式

傳聞美警去左守半山有錢人區

人地憲法精神就係咁。

睇洲份

喂講真咁多人負皮又無人出嚟講下有咩錯係想點

你睇華媒點會有客觀資訊

trump : make America great again

選到我贏先係公平

唔識就唔好9up啦

唔好意思禁錯負評

天真啦，權力同武器一樣，最後變左唔係講我呀爸係李剛，而係講我攞住AK 47。
如果真係有咁嘅一日，中國人口會大減，香港應該移民人數爆升

Guns don’t kill people, people kill people

第一點我就覺得大部份都係警察問題,不過呢d任你up,好難冇結論

第二點我純粹講人地出發點係乜,skip

第三點,其實沙特呢國家好多人都有槍,咪一樣係極權國家,經歷完阿拉伯之春都依然冇事冇幹

非法有槍 個個國家都易啦
風險問題犯法者

你有武器 佢自然用更強既武器

完全唔關人民有無槍事 係人既問題

唔好咁撚hea啦 自己講下一個普通市民/alien resident 要拎有幾難 比較下加州/華盛頓州

現代國家用軍隊屠平民係咪得共產黨做過？

香港每個星期都有後生仔女自殺，關唔關社會事就唔清楚了

大把,不過通常唔係自己國家嘅平民

魔警有槍的確好危險 殺人傷人 仲有自己人律政司監警會包庇 制度上又吹佢地不脹 無法無天

其實民國個時，民間槍枝流通量比例勁過現在美國

加拿大考槍牌仲要好易
重點係全部平民持槍既國家都係民主國家

美國加洲個獲

睇下美國Cliven Bundy單案
全靠美國人有槍先可以對抗支那人既入侵
人地有曬狙擊手 連差佬swat 都淆底

兇怕成為亞洲兇殺數字最高地區 每日公屋都唔知死幾多人 仲未計搭車

係唔係都可以用槍
eg 64

瑞士而家好似唔係了
緊急狀態下先可以去站攞槍

終於！終於有人知，其實美國有槍不嬲都係為咗自由先有

做咩要鬥？

美軍嘅三軍統帥係美國人民選出黎

On9 仔係要衝出黎柒

係呢到講美國有幾好有幾民主既人
有幾多人係住過美國
可能旅行都未去過
只可以話 美國警察比香港警察更狠
我諗世界無一個國家既警總容許你地咁侮辱既行為
係美國 應該用左水炮槍射爆啲示威者

年齡限制 好多唔同既證件 要參加教育課程
背景調查要填4473 如果唔係公民會更多限制

乜野槍牌

聽都未聽過擁槍要攞牌

除左係某啲地方需要permit 先可以帶出街

要攞牌嘅叫privilege 特權 例如車牌

憲法賦予嘅叫right 權利 例如擁槍

Child登仔識條鐵咩
大把書都未讀完喺度FF鳩up

阿富汗呢 啲平民都拎AK

不如從頭到尾抄一次美國歷史再出黎發up瘋ok?

其實真係好多人唔明，我都係近幾年先知，太多人強調槍擊案

唔好亂咁up啦
美國最多槍擊案既地方係黑人區
因為普遍教育程度低 治安差
香港個個都讀過中學 又有咁多警察 治安好
如果唔係要對抗政府 根本唔需要槍

做咩要反政府

侵侵又無修憲 搞永續侵帝

唔滿意 四年一度選舉

vote them out 咪得

選參眾兩會議員 州長 市長 警長

所以香港百幾萬人出黎遊行都嚇親侵侵

咪係
同中共講道理？

Check and balance

中國人走唔出帝制個思想框框

美國唔搞意識形態 唔搞階級鬥爭

至少海軍無叫我地聽民主黨/共和黨嘅話 跟黨走

軍人同平民嘅best interest 係一致

[深度分析]民意與民心的分別

諗起個打把仔拎支槍出嚟喎吓，全班即刻十幾支槍指住佢個頭個畫面就好笑

笑撚死人

逢係中文字嘅傳媒都比某啲黨控制晒

佢又唔識睇英文新聞

唔可以怪佢好似隻填鴨咁

黨要質佢睇乜就睇乜

墨西哥都人人有鎗

唔係下下都餵埋你食飯，下下話自己係父母官賣身比香港先叫為人民着想

努力維持國家信奉既制度，例如自由，民主，法制先化最重要，香港最仆街既地方就係有班大仆街不停為自己利益出賣香港人信奉既制度，當所有制度失衡，派幾多錢都無用。

住Atlanta 11年，美國好民主，法治良好，有抗議自由，有玩弄trump既自由

你呢？

Second Amendment 🤘

我就係加州住既 係一個槍管最嚴既一個州 我都可以有槍係屋企同放係車

佢地由摩西開始就打。

警察開槍點會變內戰

無認為美國政府無尊重人民意願
但如果要吹奏到以人民為先就過分左少少

瑞士係所有問題都拎去公投。

所以美國黑人唔著數。

根本係民主國家出世嘅BB仔已經係抽到支好籤

都係個句囉，最以民為先做法就係我所講既，亦係最難做到，開口埋口話為你好，你有眼見有幾好。

人人都有槍 執法者會以高一級火力同更無情的制服
而且輕易持有火力容易助高犯罪率 醫療方面更有壓力

喺香港女人個胸部都可以話攻擊性武器

反智扭曲嘅社會

又變左各省擁兵

好想有槍

Sorry冇講清楚，我係話如果美國都發生類似香港反送中性質既示威活動，警察應該都唔會開真鎗。用鎗屠殺爭取公義既市民係好x大鑊，真係會內戰。

如果你話平時捉賊之類，咁的確會更易開鎗，始終警察都要防患未然。

槍械管制愈強，獨裁愈強

如果政府真係肯開放槍權（雖然冇可能），要點做？
係咪好似逃犯條例咁提請立法會三讀修改槍械及彈藥條例？
基本法冇禁止香港市民用有槍械，咁做應該唔會違憲？
如果由立法會議員提出得唔得？程序係點？

可能我有錯
不過Trump 11年前好似未係總統
真係有抗議自由
淨係辱警罪都夠玩死你
到時話你阻差辦公又得 直接打尻你又得
我想講 連黑人都唔敢逗美警
所以唔好成日話美國好香港差
出去睇下個世界 番黎先講

如果好似美國咁 有機構監察警察
可以有效制裁佢地既違法行為
例如告佢地上法庭既 有辱警罪有乜所謂
但香港連佢地既警犬編號都唔比我地知
監警會又廢 打人上晒報都無事
仲有美國黑人出晒名唔聽警察話

有辱警罪又冇所謂
咁當初香港話要有你地又話唔得
雙重標準到仆街
未去過美國住唔緊要
不過上youtube睇下美警點對待啲示威者先啦
唔好淨係上連登聽人講外國有幾好點樣點樣
試下用個西腦分析下先

你知唔知美國警察有body cam
美國警察一做錯事即上晒新聞 比人屌
仲會比人告上晒法庭 唔使怕比警察老屈
係咁既情況之下 有辱警罪有乜問題啊
咁唔同既情況都可以叫雙重標準
你就真係無撚腦 死警犬

麻煩你睇一睇先啦
係一個相對香港咁少人細型既示威 無衝突底下
已經拉左9個示威者
有用胡椒噴霧 有用橡膠子彈
再睇番香港咁大型既示威
基本上一開始無人衝既時候
香港警察係無用呢類武器去趕示威者
理性啲討論
其實香港擁有既集會自由某程係已經比左好大空間
而當日612 的而者確有部份人係有衝擊掉野
希望你地睇下條片 理性啲分析

不過咁講 仲run緊既主因係美國國民警衛軍已經係其他國家正規軍level

你攞anarchistsri嗰d暴力示威嚟比?
佢地見到trump支持者會攻擊佢地
又會打爛d商店玻璃入去搶野
仲要周圍放火 破壞

咪又係人一個 咪又係一槍死 有咩分別

美國對國內治安用國民警衛軍。

你嘅意思係，自由市場同人民不能並存？

？點理解到

其實知唔知美國係有國民警衛軍,用黎處理景内衝突

重點係呢堆國家都係全中國人夢想移民嘅國家
然後轉頭就話人地有槍危險

美國好危險?
中國冇槍權 理論上夠安全啦
但係宜家畀啲中國人揀廁板定綠卡
中國人揀邊樣

唔好玩啦 香港人神經崩緊曬 EQ又低 講兩句已經郁手，開放槍牌仲易出事

我就係唔知點解你會用「美國政府以自由市場為先」去佐證「美國唔以人民為先」。

好似醫保議題咁
以民為先就應該接受改革，由政府去保障所有公民
但美國傳統價值下係應該由市場作主導，比得起保險公司出個數先有保險

人民自由同人民福利兩樣都係為人民，但兩樣有時會衝突。